Игра Мафия: За столом 10 человек разделены на команды
Красных и Черных. 6 человек играют роль Мирного жителя, 2 человека
роль мафии, еще 1 человек - роль Дона мафии, и еще 1 - роль Шерифа
мирного города. Игроки вытянувшие карту Мафии или Дона “знакомы”
между собой. Игроки красной команды не знают кто еще вытянул
красную карту кроме них самих.

Игра развивается путем смены дня и ночи где днем мирные
жители пытаются найти и выгнать мафию из-за стола путем
голосования, а ночью мафия “убивает” мирных игроков.
В каждой игре есть 10 человек со своими особыми ролями, есть
человек который “умрет” первым, человек которого первым
проголосуют. 

Побеждает либо черная команда из 3 человек, либо
красная команда из 7 человек, за что игроки получают победные баллы
в таблицу. + В каждой игре есть игроки, которые внесли чуть больший
вклад для победы своей команды за что они получают дополнительные
баллы в рейтинг.

Функционал проекта:
1. Регистрация пользователей. Разделение на Юзер и Админ
2. Множество всяких интересных кнопок со статистикой
3. При регистрации указывать дату рождения и админы будут получать
уведомление о ДР
4. Множество закрытых страниц для незарегистрированных
пользователей ( видео, тесты, задачи)
5. Возможность скачать рейтинг в формате ПДФ
6. Загружать файлом таблицу и сохранять в БД

https://dbdesigner.page.link/socyAhT655agwrkV6 